[{"Name":"Abella","ID":24261},{"Name":"Adri","ID":24201},{"Name":"Age","ID":24138},{"Name":"Agullana","ID":5592},{"Name":"Aiguablava","ID":24582},{"Name":"Aiguaviva","ID":5593},{"Name":"Albany\u00e0","ID":5591},{"Name":"Albons","ID":5590},{"Name":"All","ID":24471},{"Name":"Alp","ID":5587},{"Name":"Alpens","ID":23958},{"Name":"Amer","ID":5588},{"Name":"Angl\u00e8s","ID":5586},{"Name":"Arb\u00facies","ID":5584},{"Name":"Arenys d'Empord\u00e0","ID":23685},{"Name":"Argelaguer","ID":5585},{"Name":"Arnera","ID":25673},{"Name":"Avinyonet de Puigvent\u00f3s","ID":5582},{"Name":"Banyoles","ID":5580},{"Name":"Barlovent","ID":25687},{"Name":"Barri del Colobret","ID":25727},{"Name":"Barri del Pant\u00e0","ID":24496},{"Name":"Bas","ID":23169},{"Name":"B\u00e0scara","ID":5578},{"Name":"Baseia","ID":24534},{"Name":"Bassegoda","ID":24493},{"Name":"Batet","ID":25100},{"Name":"Batet de la Serra","ID":24548},{"Name":"Beget","ID":23381},{"Name":"Begud\u00e0","ID":24546},{"Name":"Begur","ID":5581},{"Name":"Bellavista","ID":24501},{"Name":"Bellcaire d'Empord\u00e0","ID":5577},{"Name":"Besal\u00fa","ID":5575},{"Name":"Bescan\u00f3","ID":5576},{"Name":"Beuda","ID":5574},{"Name":"Biert","ID":22939},{"Name":"Biure","ID":5374},{"Name":"Blanes","ID":5572},{"Name":"Boadella d'Empord\u00e0","ID":5566},{"Name":"Bolvir","ID":5571},{"Name":"Bon Relax","ID":24539},{"Name":"Bonmat\u00ed","ID":22857},{"Name":"Bordils","ID":5570},{"Name":"Borgony\u00e0","ID":22843},{"Name":"Borrass\u00e0","ID":5569},{"Name":"Borred\u00e0","ID":22835},{"Name":"Bosc de Tosca","ID":24549},{"Name":"Bosquer\u00f3s","ID":24497},{"Name":"Breda","ID":5568},{"Name":"Bruguera","ID":22760},{"Name":"Brunyola","ID":5567},{"Name":"Ca l'Almar","ID":24520},{"Name":"Cabanelles","ID":5564},{"Name":"Cabanes","ID":5565},{"Name":"Cabanyes","ID":25063},{"Name":"Cadaqu\u00e9s","ID":5563},{"Name":"Cagaloca","ID":25678},{"Name":"Calabuig","ID":22546},{"Name":"Caldes de Malavella","ID":5562},{"Name":"Calella de Palafrugell","ID":22525},{"Name":"Calonge","ID":5561},{"Name":"Camallera","ID":22500},{"Name":"Cam\u00f3s","ID":5560},{"Name":"Camp dels Enginyers","ID":25722},{"Name":"Camp dels Pilans","ID":25740},{"Name":"Campdev\u00e0nol","ID":5559},{"Name":"Campelles","ID":5558},{"Name":"Campins","ID":22450},{"Name":"Campllong","ID":5557},{"Name":"Camprodon","ID":5555},{"Name":"Can Batlle","ID":25723},{"Name":"Can Gen\u00eds","ID":24494},{"Name":"Can Jordi","ID":25735},{"Name":"Can Mir\u00f3","ID":25718},{"Name":"Canapost","ID":24856},{"Name":"Canet d'Adri","ID":5554},{"Name":"Canet de la Tallada","ID":24854},{"Name":"Cantallops","ID":5553},{"Name":"Canyelles","ID":25693},{"Name":"Canyelles Petites","ID":25707},{"Name":"Canyet","ID":25093},{"Name":"Cap Ras","ID":25684},{"Name":"Capmany","ID":5556},{"Name":"Capsec","ID":22337},{"Name":"Carbonills","ID":25665},{"Name":"Cartell\u00e0","ID":22215},{"Name":"Casavells","ID":22173},{"Name":"Cass\u00e0 de la Selva","ID":5551},{"Name":"Castell D'Emporda","ID":24744},{"Name":"Castell-Platja d'Aro","ID":5548},{"Name":"Castellar de la Muntanya","ID":22125},{"Name":"Castellar de la Selva","ID":22124},{"Name":"Castellar de N'Hug","ID":22123},{"Name":"Castellfollit de la Roca","ID":5550},{"Name":"Castell\u00f3 d'Emp\u00faries","ID":5549},{"Name":"Castell\u00f3 Nou","ID":25730},{"Name":"Caul\u00e9s","ID":21992},{"Name":"Celr\u00e0","ID":5547},{"Name":"Centenys","ID":14856},{"Name":"Cereja","ID":24675},{"Name":"Cervi\u00e0 de Ter","ID":5546},{"Name":"Cinc Claus","ID":24542},{"Name":"Cistella","ID":5545},{"Name":"Cladells","ID":21739},{"Name":"Clocalou","ID":21732},{"Name":"Club de Golf Angel de Lloret","ID":121525},{"Name":"Club de Golf Camprodon","ID":121523},{"Name":"Club de Golf Costa Brava","ID":121524},{"Name":"Cogolls","ID":21698},{"Name":"Colera","ID":5543},{"Name":"Colomer","ID":25719},{"Name":"Colomers","ID":5542},{"Name":"Contestins","ID":21625},{"Name":"Coquells","ID":25717},{"Name":"Cor\u00e7\u00e0","ID":5540},{"Name":"Cornell\u00e0 del Terri","ID":5541},{"Name":"Corsavell","ID":25666},{"Name":"Creixell","ID":24525},{"Name":"Crespi\u00e0","ID":5539},{"Name":"Cru\u00eflles, Monells i Sant Sadurn\u00ed de l'Heura","ID":5538},{"Name":"Darnius","ID":5537},{"Name":"Das","ID":5536},{"Name":"Delfi\u00e0","ID":21323},{"Name":"Domeny","ID":21291},{"Name":"D\u00f2rria","ID":21264},{"Name":"el Barri de l'Esgl\u00e9sia","ID":24531},{"Name":"el Barri de l'Estaci\u00f3","ID":24529},{"Name":"El Coll","ID":21142},{"Name":"El Far d'Empord\u00e0","ID":5589},{"Name":"el Far d'Empord\u00e0","ID":24001},{"Name":"el Forn d'en Gest\u00ed","ID":24507},{"Name":"El Llac del Cigne","ID":24639},{"Name":"el Mallol","ID":18432},{"Name":"el Mas Ferrer","ID":25729},{"Name":"El Mas Lluners","ID":24894},{"Name":"el Mas Mates","ID":25709},{"Name":"el Mas Pau","ID":24518},{"Name":"el Masnou","ID":25732},{"Name":"el Morassac","ID":24504},{"Name":"El Pasteral","ID":21060},{"Name":"El Perell\u00f3","ID":21055},{"Name":"el Pla","ID":25699},{"Name":"el Poblenou","ID":24510},{"Name":"el Pont del Pr\u00edncep","ID":24528},{"Name":"el Port","ID":25068},{"Name":"El Port de la Selva","ID":5464},{"Name":"el Prat del Pont","ID":25702},{"Name":"el Priorat","ID":24527},{"Name":"el Puig Barutell","ID":24505},{"Name":"el Pujol","ID":24517},{"Name":"el Riuet","ID":24540},{"Name":"el Sallent","ID":14632},{"Name":"El Serrat","ID":21006},{"Name":"el Ve\u00efnat de Dalt","ID":25690},{"Name":"el Vilar d'Urtx","ID":24468},{"Name":"els Cellers","ID":24509},{"Name":"els Estanys-Sant Gen\u00eds","ID":25682},{"Name":"els Grecs","ID":25703},{"Name":"els Horts","ID":25668},{"Name":"els Hostalets","ID":21004},{"Name":"els Hostalets d'en Bas","ID":19877},{"Name":"els Masos de Ventall\u00f3","ID":24537},{"Name":"els Olivars","ID":24503},{"Name":"els Riells","ID":25741},{"Name":"els Vilars","ID":20999},{"Name":"Emporda Golf","ID":121526},{"Name":"Empuriabrava","ID":21111},{"Name":"Emp\u00faries","ID":25738},{"Name":"Ermed\u00e0s","ID":24530},{"Name":"Escadarchs","ID":24467},{"Name":"Esclany\u00e0","ID":20883},{"Name":"Espinavell","ID":20823},{"Name":"Espinavessa","ID":20822},{"Name":"Espinelves","ID":5533},{"Name":"Espolla","ID":5534},{"Name":"Esponell\u00e0","ID":5532},{"Name":"Estanyet","ID":24532},{"Name":"Estanyol","ID":20794},{"Name":"Fabert","ID":20755},{"Name":"Falgons","ID":20743},{"Name":"Fener de Dalt","ID":25683},{"Name":"Figueres","ID":5531},{"Name":"Fla\u00e7\u00e0","ID":5530},{"Name":"Foix\u00e0","ID":5529},{"Name":"Fontanals de Cerdanya","ID":5528},{"Name":"Fontanilles","ID":5527},{"Name":"Fontclara","ID":20563},{"Name":"Fontcoberta","ID":5526},{"Name":"Fonteta","ID":20550},{"Name":"Forallac","ID":5525},{"Name":"Fornells","ID":24743},{"Name":"Fornells de la Montanya","ID":20526},{"Name":"Fornells de la Selva","ID":5524},{"Name":"Forti\u00e0","ID":5523},{"Name":"Fortianell","ID":25734},{"Name":"Franciac","ID":20498},{"Name":"Freixenet","ID":20467},{"Name":"Freixenet de Dalt","ID":20466},{"Name":"Fustany\u00e0","ID":25060},{"Name":"Garbet","ID":25685},{"Name":"Garrig\u00e0s","ID":5522},{"Name":"Garrigoles","ID":5521},{"Name":"Garriguella","ID":5520},{"Name":"Garriguella Vella","ID":25679},{"Name":"Ga\u00fcses","ID":20352},{"Name":"Ger","ID":5519},{"Name":"Girona","ID":5594},{"Name":"Girult","ID":20203},{"Name":"Golf D\u00b4Aro","ID":121529},{"Name":"Golf Fontanals de Cerdanya","ID":121527},{"Name":"Golf Girona","ID":121528},{"Name":"Golf Serres de Pals","ID":121535},{"Name":"Gombr\u00e8n","ID":5518},{"Name":"Granollers de Rocacorba","ID":20095},{"Name":"Greixer","ID":25661},{"Name":"Grifeu","ID":24326},{"Name":"Gualba de Baix","ID":20068},{"Name":"Gualta","ID":5517},{"Name":"Guils de Cerdanya","ID":5516},{"Name":"Gurb","ID":21103},{"Name":"Hostalric","ID":5515},{"Name":"Is\u00f2vol","ID":5514},{"Name":"Jafre","ID":5513},{"Name":"Joanet","ID":19673},{"Name":"Joanetes","ID":19660},{"Name":"Jui\u00e0","ID":5510},{"Name":"Juiny\u00e0","ID":19653},{"Name":"l'Aig\u00fceta","ID":25725},{"Name":"l'Almadrava","ID":25708},{"Name":"l'Arbre Sec","ID":24536},{"Name":"l'Argilera","ID":25681},{"Name":"L'Armentera","ID":5583},{"Name":"l'Armentera","ID":23611},{"Name":"L'Escala","ID":5535},{"Name":"l'Escala","ID":19495},{"Name":"l'Estaci\u00f3","ID":25692},{"Name":"l'Estanyol","ID":24514},{"Name":"l'Estartit","ID":20789},{"Name":"l'Estela","ID":19481},{"Name":"l'Estrada","ID":24495},{"Name":"l'Herand","ID":15096},{"Name":"l'Horta d'en Capellera","ID":25726},{"Name":"l'Hostalnou de Bianya","ID":24551},{"Name":"l'Oliva","ID":19257},{"Name":"La Batlloria","ID":19587},{"Name":"La Bisbal d'Empord\u00e0","ID":5573},{"Name":"la Bomba","ID":24535},{"Name":"la Canya","ID":19560},{"Name":"la Casa Marroca","ID":24526},{"Name":"La Cellera de Ter","ID":5416},{"Name":"la Coixinera","ID":24544},{"Name":"la Coma","ID":25737},{"Name":"la Creueta","ID":19523},{"Name":"la Font d'en Coll","ID":25701},{"Name":"la Garriga","ID":25710},{"Name":"la Gu\u00e0rdia","ID":24512},{"Name":"La Jonquera","ID":5512},{"Name":"La Miana","ID":19322},{"Name":"la Molina","ID":24488},{"Name":"la Muntanyeta","ID":25704},{"Name":"la palma","ID":25736},{"Name":"La Pera","ID":5473},{"Name":"La Pinya","ID":19227},{"Name":"La Ral","ID":19192},{"Name":"la Riberada d'Amunt","ID":24513},{"Name":"La Roca","ID":19155},{"Name":"la Rovellada","ID":24499},{"Name":"la Salanca","ID":25697},{"Name":"La Selva de Mar","ID":5417},{"Name":"La Tallada d'Empord\u00e0","ID":5410},{"Name":"la Tallada d'Empord\u00e0","ID":18982},{"Name":"la Timba","ID":24519},{"Name":"La Vajol","ID":5579},{"Name":"la Vall","ID":24511},{"Name":"La Vall d'en Bas","ID":5398},{"Name":"La Vall de Bianya","ID":5397},{"Name":"la Vall de Santa Creu","ID":18956},{"Name":"la Vall del Bac","ID":18957},{"Name":"La Zona Residencial del Golf","ID":24636},{"Name":"les Cases Noves","ID":24521},{"Name":"les Corts","ID":25739},{"Name":"les Costes","ID":24498},{"Name":"les Creus","ID":25675},{"Name":"Les Encies","ID":19117},{"Name":"les Escaules","ID":19065},{"Name":"les Forques","ID":25721},{"Name":"Les Llosses","ID":5502},{"Name":"Les Mallorquines","ID":19045},{"Name":"les Masies de Dalt","ID":24508},{"Name":"Les Olives","ID":19034},{"Name":"Les Planes d'Hostoles","ID":5471},{"Name":"les Planes d'Hostoles","ID":19023},{"Name":"Les Preses","ID":5465},{"Name":"les Roques","ID":25724},{"Name":"les Salines","ID":25674},{"Name":"Les Serres","ID":19006},{"Name":"les Torroelles","ID":25689},{"Name":"Llabi\u00e0","ID":18733},{"Name":"Llad\u00f3","ID":5511},{"Name":"Llafranc","ID":18763},{"Name":"Llagostera","ID":5509},{"Name":"Llambilles","ID":5508},{"Name":"Llampaies","ID":18751},{"Name":"Llanars","ID":5507},{"Name":"Llan\u00e7\u00e0","ID":5506},{"Name":"Llavanera","ID":25713},{"Name":"Llers","ID":5505},{"Name":"Lligord\u00e0","ID":18722},{"Name":"Lliurona","ID":18711},{"Name":"Ll\u00edvia","ID":5504},{"Name":"Llocalou","ID":24553},{"Name":"Llor\u00e0","ID":18715},{"Name":"Lloret de Mar","ID":5503},{"Name":"Ma\u00e7anet de Cabrenys","ID":5496},{"Name":"Ma\u00e7anet de la Selva","ID":5495},{"Name":"Madremanya","ID":5501},{"Name":"Mai\u00e0 de Montcal","ID":5500},{"Name":"Manol","ID":24516},{"Name":"Mare de D\u00e9u de Vida","ID":25714},{"Name":"Mareny\u00e0","ID":18358},{"Name":"Marz\u00e0","ID":18320},{"Name":"Mas Bosc\u00e0","ID":25711},{"Name":"Mas Fumats","ID":25712},{"Name":"Mas Gros","ID":24538},{"Name":"Mas Isaac","ID":24502},{"Name":"Mas Oliva","ID":25705},{"Name":"Masarac","ID":5498},{"Name":"Masella","ID":24487},{"Name":"Masos de Morassac","ID":25696},{"Name":"Massanes","ID":5497},{"Name":"Matajudaica","ID":24855},{"Name":"Mediny\u00e0","ID":18143},{"Name":"Meranges","ID":5499},{"Name":"Mieres","ID":5494},{"Name":"Molin\u00e0s","ID":17947},{"Name":"Molins","ID":21003},{"Name":"Mollet de Peralada","ID":5493},{"Name":"Moll\u00f3","ID":5492},{"Name":"Monells","ID":17920},{"Name":"Mont-ras","ID":5490},{"Name":"Montagut i Oix","ID":5491},{"Name":"Montesquiu","ID":17838},{"Name":"Montfull\u00e1","ID":17836},{"Name":"Montgrony","ID":17835},{"Name":"Montir\u00f3","ID":17831},{"Name":"Montjoi","ID":17830},{"Name":"Montmajor","ID":24506},{"Name":"Montnegre","ID":17827},{"Name":"Montperdut","ID":25691},{"Name":"Mosqueroles","ID":17634},{"Name":"Navata","ID":5489},{"Name":"Nev\u00e0","ID":17588},{"Name":"Ogassa","ID":5488},{"Name":"Oix","ID":17360},{"Name":"Oliveda","ID":25676},{"Name":"Olopte","ID":17303},{"Name":"Olot","ID":5487},{"Name":"Ordis","ID":5486},{"Name":"Orriols","ID":17209},{"Name":"Osor","ID":5485},{"Name":"Palafrugell","ID":5484},{"Name":"Palam\u00f3s","ID":5483},{"Name":"Palau de Santa Eul\u00e0lia","ID":5482},{"Name":"Palau-borrell","ID":17033},{"Name":"Palau-sator","ID":5480},{"Name":"Palau-saverdera","ID":5481},{"Name":"Palau-surroca","ID":17031},{"Name":"Palera","ID":17021},{"Name":"Palol","ID":17011},{"Name":"Palol d'Onyar","ID":17010},{"Name":"Palol de Revardit","ID":5479},{"Name":"Palol de Sabald\u00f2ria","ID":25720},{"Name":"Pals","ID":5478},{"Name":"Par 3 Gualta - Campo de Golf","ID":121530},{"Name":"Parc-sol","ID":25728},{"Name":"Pardines","ID":5477},{"Name":"Parets d'Empord\u00e0","ID":16911},{"Name":"Parlav\u00e0","ID":5476},{"Name":"Pau","ID":5475},{"Name":"Pedret","ID":16840},{"Name":"Pedret i Marz\u00e0","ID":5474},{"Name":"Pedriny\u00e0","ID":16839},{"Name":"Pelacal\u00e7","ID":16808},{"Name":"Perabeua","ID":25688},{"Name":"Peralada","ID":5472},{"Name":"Peralada Golf Club","ID":121531},{"Name":"Peratallada","ID":16723},{"Name":"PGA Golf Catalunya","ID":121532},{"Name":"Pincar\u00f3","ID":25667},{"Name":"Pla d'en Satlle","ID":25695},{"Name":"Planoles","ID":5470},{"Name":"Platja d'Aro","ID":16530},{"Name":"Platja de Pals Golf","ID":121533},{"Name":"Pocafarina","ID":24550},{"Name":"Pols","ID":24523},{"Name":"Pont de Molins","ID":5469},{"Name":"Pont Mart\u00ed","ID":25733},{"Name":"Pont\u00f3s","ID":5468},{"Name":"Porqueres","ID":5467},{"Name":"Portbou","ID":5466},{"Name":"Pruit","ID":16324},{"Name":"P\u00fabol","ID":16320},{"Name":"Puigcerd\u00e0","ID":5463},{"Name":"Puigmal","ID":25731},{"Name":"Puigpardines","ID":24545},{"Name":"Pujals dels Cavallers","ID":16262},{"Name":"Pujals dels Pagesos","ID":16261},{"Name":"Pujarnol","ID":16260},{"Name":"Pujolar","ID":25694},{"Name":"Quart","ID":5462},{"Name":"Queixans","ID":22557},{"Name":"Queix\u00e0s","ID":22558},{"Name":"Queralbs","ID":5552},{"Name":"Qu\u00e8s","ID":24470},{"Name":"Rab\u00f3s","ID":5461},{"Name":"Raset","ID":16041},{"Name":"Raval de la Font","ID":25680},{"Name":"Real Club de Golf de Cerda\u00f1a","ID":121534},{"Name":"Regenc\u00f3s","ID":5460},{"Name":"Requesens","ID":15903},{"Name":"Ribes Altes","ID":15833},{"Name":"Ribes de Freser","ID":5459},{"Name":"Riells i Viabrea","ID":5458},{"Name":"Rigolisa","ID":15274},{"Name":"Ripoll","ID":5457},{"Name":"Riu de Cerdanya","ID":24472},{"Name":"Riudarenes","ID":5456},{"Name":"Riudaura","ID":5455},{"Name":"Riudellots de la Creu","ID":15721},{"Name":"Riudellots de la Selva","ID":5454},{"Name":"Riumors","ID":5453},{"Name":"Rocabruna","ID":15676},{"Name":"Romany\u00e0 d'Empord\u00e0","ID":24524},{"Name":"Romany\u00e0 de la Selva","ID":15631},{"Name":"Roses","ID":5452},{"Name":"Rupi\u00e0","ID":5451},{"Name":"Rupit","ID":15550},{"Name":"S'Agar\u00f3","ID":24586},{"Name":"sa Perafita","ID":25686},{"Name":"Sadernes","ID":15517},{"Name":"Saga","ID":24479},{"Name":"Saldet","ID":15476},{"Name":"Sales de Llierca","ID":5450},{"Name":"Salitja","ID":15451},{"Name":"Salt","ID":5449},{"Name":"San Esteban de Guialbes","ID":15320},{"Name":"San Sadurn\u00ed","ID":15040},{"Name":"Sanavastre","ID":15419},{"Name":"Sant Andreu de Socarrats","ID":24552},{"Name":"Sant Andreu Salou","ID":5448},{"Name":"Sant Aniol de Finestres","ID":5426},{"Name":"Sant Antoni de Calonge","ID":15396},{"Name":"Sant Baldiri","ID":25715},{"Name":"Sant Cebri\u00e0 de Lled\u00f3","ID":15367},{"Name":"Sant Climent Sescebes","ID":5447},{"Name":"Sant Crist\u00f2fol de les Fonts","ID":24547},{"Name":"Sant Daniel","ID":15336},{"Name":"Sant Eloi","ID":24631},{"Name":"Sant Esteve de Ll\u00e9mena","ID":15319},{"Name":"Sant Esteve Vallespirans","ID":15315},{"Name":"Sant Feliu de Boada","ID":15303},{"Name":"Sant Feliu de Buixalleu","ID":5446},{"Name":"Sant Feliu de Gu\u00edxols","ID":5445},{"Name":"Sant Feliu de Pallerols","ID":5444},{"Name":"Sant Ferriol","ID":5443},{"Name":"Sant Grau d'Entreperes","ID":25824},{"Name":"Sant Gregori","ID":5442},{"Name":"Sant Hilari Sacalm","ID":5441},{"Name":"Sant Iscle de Colltort","ID":15418},{"Name":"Sant Jaume de Frontany\u00e0","ID":15275},{"Name":"Sant Jaume de Llierca","ID":5440},{"Name":"Sant Joan de les Abadesses","ID":5438},{"Name":"Sant Joan de Mollet","ID":5437},{"Name":"Sant Joan de Palam\u00f3s","ID":15257},{"Name":"Sant Joan les Fonts","ID":5425},{"Name":"Sant Joan Sescloses","ID":25698},{"Name":"Sant Jordi Desvalls","ID":5439},{"Name":"Sant Juli\u00e0 de Boada","ID":15245},{"Name":"Sant Juli\u00e0 de Ramis","ID":5436},{"Name":"Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed","ID":5424},{"Name":"Sant Lloren\u00e7","ID":15229},{"Name":"Sant Lloren\u00e7 de la Muga","ID":5434},{"Name":"Sant Mart\u00ed","ID":15203},{"Name":"Sant Mart\u00ed d'Emp\u00faries","ID":24541},{"Name":"Sant Mart\u00ed de Ll\u00e9mena","ID":5433},{"Name":"Sant Mart\u00ed de Vinyoles","ID":15158},{"Name":"Sant Mart\u00ed Sacalm","ID":15156},{"Name":"Sant Mart\u00ed Sesserres","ID":15155},{"Name":"Sant Mart\u00ed Vell","ID":5432},{"Name":"Sant Miquel de Campmajor","ID":5431},{"Name":"Sant Miquel de Fluvi\u00e0","ID":5430},{"Name":"Sant Miquel de Pera","ID":15124},{"Name":"Sant Miquel de Pineda","ID":15138},{"Name":"Sant Miquel del Corb","ID":15135},{"Name":"Sant Miquel Sacot","ID":15123},{"Name":"Sant Mori","ID":5429},{"Name":"Sant Pau de Seg\u00faries","ID":5428},{"Name":"Sant Pere Despuig","ID":15080},{"Name":"Sant Pere Pescador","ID":5427},{"Name":"Sant Pol","ID":15065},{"Name":"Sant Pon\u00e7","ID":24630},{"Name":"Sant Privat d'en Bas","ID":15064},{"Name":"Sant Quirze de Besora","ID":15063},{"Name":"Sant Rom\u00e0 de Sau","ID":14776},{"Name":"Sant Salvador de Bianya","ID":15033},{"Name":"Sant Tom\u00e0s de Fluvi\u00e0","ID":14789},{"Name":"Santa Anna","ID":25700},{"Name":"Santa B\u00e0rbara de Pruneres","ID":15017},{"Name":"Santa Coloma de Farners","ID":5423},{"Name":"Santa Cristina d'Aro","ID":5422},{"Name":"Santa Eug\u00e8nia","ID":25716},{"Name":"Santa Eul\u00e0lia","ID":24533},{"Name":"Santa Isabel","ID":24500},{"Name":"Santa Llogaia d'\u00c0lguema","ID":5421},{"Name":"Santa Magdalena","ID":14933},{"Name":"Santa Margarida","ID":14932},{"Name":"Santa Margarida de Bianya","ID":14931},{"Name":"Santa Maria de Besora","ID":21048},{"Name":"Santa Mar\u00eda de Cam\u00f3s","ID":14926},{"Name":"Santa Maria de Finestres","ID":14925},{"Name":"Santa Pau","ID":5420},{"Name":"Santa Rosa de Puig-rom","ID":25706},{"Name":"Santa Susanna de Peralta","ID":14867},{"Name":"Sarri\u00e0 de Ter","ID":5419},{"Name":"Saus","ID":5418},{"Name":"Seriny\u00e0","ID":5415},{"Name":"Serra de Dar\u00f3","ID":5414},{"Name":"Serrat","ID":25066},{"Name":"Setcases","ID":5413},{"Name":"Sils","ID":5412},{"Name":"Siurana","ID":5544},{"Name":"Sobr\u00e0nigues","ID":14268},{"Name":"Sol\u00edus","ID":14398},{"Name":"Sora","ID":14361},{"Name":"Soriguerola","ID":24478},{"Name":"Sous","ID":25669},{"Name":"Susqueda","ID":5411},{"Name":"Talaix\u00e0","ID":24976},{"Name":"Tamariu","ID":24452},{"Name":"Tapis","ID":14165},{"Name":"Taravaus","ID":14164},{"Name":"Terrades","ID":5409},{"Name":"Tony\u00e0","ID":13995},{"Name":"Tor","ID":24853},{"Name":"Torremirona","ID":24522},{"Name":"Torremirona Golf Club","ID":121536},{"Name":"Torrent","ID":5408},{"Name":"Torroella de Fluvi\u00e0","ID":5407},{"Name":"Torroella de Montgr\u00ed","ID":5406},{"Name":"Tortell\u00e0","ID":5404},{"Name":"Toses","ID":5405},{"Name":"Tossa de Mar","ID":5403},{"Name":"Tregur\u00e0 de Baix","ID":13840},{"Name":"Tregur\u00e0 de Dalt","ID":24974},{"Name":"Ull\u00e0","ID":5400},{"Name":"Ullastret","ID":5401},{"Name":"Ultramort","ID":5402},{"Name":"Urtx","ID":24469},{"Name":"Ur\u00fas","ID":5399},{"Name":"Usall","ID":13590},{"Name":"Vall de Bianya","ID":13393},{"Name":"Vall-llobrega","ID":5396},{"Name":"Vallcanera","ID":13395},{"Name":"Valleta","ID":23357},{"Name":"Vallfogona","ID":13363},{"Name":"Vallfogona de Ripoll\u00e8s","ID":5435},{"Name":"Vallgornera","ID":24515},{"Name":"Valveralla","ID":12223},{"Name":"Vehinat de Cerdans","ID":13240},{"Name":"Vehinat de Lliors","ID":13239},{"Name":"Ve\u00efnat d'Amunt","ID":25672},{"Name":"Ve\u00efnat de Canadal","ID":25677},{"Name":"Ve\u00efnat de Mont-roig","ID":25670},{"Name":"Ve\u00efnat de Ricardell","ID":25671},{"Name":"Ventajola","ID":13200},{"Name":"Ventall\u00f3","ID":5395},{"Name":"Ventol\u00e0","ID":14405},{"Name":"Verges","ID":5394},{"Name":"Vidr\u00e0","ID":5393},{"Name":"Vidreres","ID":5392},{"Name":"Vila-robau","ID":13024},{"Name":"Vila-sacra","ID":5376},{"Name":"Vilabertran","ID":5391},{"Name":"Vilablareix","ID":5390},{"Name":"Vilacolum","ID":13088},{"Name":"Viladamat","ID":5388},{"Name":"Viladasens","ID":5389},{"Name":"Vilademires","ID":13085},{"Name":"Vilademuls","ID":5387},{"Name":"Viladonja","ID":13079},{"Name":"Viladrau","ID":5386},{"Name":"Vilafant","ID":5385},{"Name":"Vilajoan","ID":13076},{"Name":"Vilaju\u00efga","ID":5383},{"Name":"Vilallonga de Ter","ID":5382},{"Name":"Vilallovent","ID":13073},{"Name":"Vilamacolum","ID":5381},{"Name":"Vilamalla","ID":5380},{"Name":"Vilamaniscle","ID":5379},{"Name":"Vilamorell","ID":13068},{"Name":"Vilanant","ID":5378},{"Name":"Vilanna","ID":13067},{"Name":"Vilanova de la Muga","ID":13064},{"Name":"Vilanova de Sau","ID":13062},{"Name":"Vilarig","ID":13027},{"Name":"Vilarnadal","ID":13026},{"Name":"Vilartol\u00ed","ID":12309},{"Name":"Vilatenim","ID":13016},{"Name":"Vila\u00fcr","ID":5384},{"Name":"Vila\u00fct","ID":13077},{"Name":"Vilers","ID":13001},{"Name":"Vilob\u00ed d'Onyar","ID":5375},{"Name":"Vilopriu","ID":5377},{"Name":"Vinya Gran","ID":24543},{"Name":"Vulpellac","ID":12224}]
